<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="str_trans">
        <item>(Ada) tidak layak ibadah kecuali Allah. Muhammad adalah rasul ALLAH.</item>
        <item>Aku bersaksi ( itu ) tidak ada tuhan selain Allah, ia adalah satu. Tidak, dia telah berpasangan aku bersaksi bahwa sall-Allahu alayhi sallam muhammad ( tu ), dan seorang pembawa.</item>
        <item>Sempurna, dia, Allahdan memuliakan Allah. ( dan ada tidak ada Allahselain roh Allah. Dan yang sangat besar.Tidak ada ) ( dan mungkin dengan kekuatan, dan hanya Allahini indahnya. Itu luar biasa.</item>
        <item>Tidak ada tuhan selain Allah, dan dia adalah salah satu - dia telah menjadi tidak.Itu adalah kekuasaan. Dan dia memuji.Dia, yang memberi hidup, sehingga menyebabkan kematian dan dia masih hidup. Yang tidak akan mati, tidak.Yang mulia dan munificence. Semua ada di tangan yang baik.Dan dia. Di atas segalanya, itu akan mampu memberikan pengaruh.</item>
        <item>Aku meminta maaf pada Allah, ya tuhan, dari segala dosa yang dilakukan knowingly, atau tidak sadar dan secara diam-diam, aku berpaling dari dosa terhadap dia, dan bahwa aku tidak berbuat dosa, dan aku tidak tahu.Tentu saja anda, ( anda ) yang tersembunyi dari knower concealer ( dari sesuatu ) dan kesalahan dan dosa forgiver ( dari ).( tidak ada ), dan kekuasaan dan kekuatan yang tidak berasal dari Allah, yang paling tinggi,  hal yang paling besar.</item>
        <item>Ya Allah! Aku mencari perlindungan dari padamu, supaya aku jangan bergabung dengan rekan kerja anda dan saya tidak memiliki pengetahuan tentang ini.Aku meminta maaf padamu, dari dimana aku tidak tahu.Tidak bertobat dari pada itu aku melihat orang bodoh  dan ( dalam pengertian kufr ) dan mitra bersama ( dan ) engkau syirik dusta dan slandering gheebat ) ( dan penemuan dalam upaya \'at ( agama ) dan tell-tales ( nameemat ) dan buruk, ( fawahish ) perbuatan jahat dan berdosa dan ketidaktaatan. Semuanya.Kamu akan menyerahkan aku, dan aku percaya dan aku berkata: tidak ada yang beribadah kepada Allahdan muhammad ( kecuali damai sejahtera di dalam dia, ia adalah utusan ).</item>
    </string-array>

</resources>